將軍澳隧道搞咩塞到咁

有冇人知搞咩黎將軍澳隧道塞到觀塘繞道都仲未停
香港仔隧道2.0